美朝開戰同印支開戰會唔會一齊發生

美朝開戰同印支開戰會唔會一齊發生

全部打嘴炮，可用電子競技解決

唔一定喎

如果係就WW3了，大家可以買定午餐肉

買埋粟米罐頭

五香肉丁

豆豉鯪魚

根本就全部都成報黎, 毫無公信力